［有圖］［和理非可以做］Yellow Object 都可以抗爭？ 米蘭工人教既

見有幾個post話要創新手法
無聊google下 creative protest

不過就唔建議用頭盔喇 到時比人清場有d浪費

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

好靚

浪費

浪費物資